翻工俾人屌好唔開心

公司要我用software，第一次用，你up一大輪我鬼記得咩！

我明...師兄慢慢黎啦

唔洗理d人屌乜,聽撚完就算, 岩岩開始唔撚識唔撚熟就緊架喇,最撚柒憎D老屎忽預你一坐低就要識砌火箭咁,對住呢種人, 一律3個字: 理閪佢 巴打定d黎

thx

通常我會拎紙筆說得，一個step 一個step 咁去寫低，你試下有沒幫助

總有啲老屎忽鍾意亂咁屌人攞優越感
呢啲同事最好唔好同佢有太多交集 各有各做就算

有好多阿叔級既撚樣都係咁 你估佢唔知啱上手乜都唔識 講幾聲就會識用software咩
佢地呢d人心態有問題 明知正常人都唔會咁快識 偏要屌下你拎優越感
香港太多呢d撚樣

邊個做o靚仔未比人屌過 由佢啦

同意，最緊要跟住自己步伐走，唔好俾人屌兩屌就亂哂

你覺得咁嘅人工唔包埋比人屌既,就走得了

係，見你有抄低，唔記得都沒咁扯火

屌，佢話我「你咪有抄低囉，咁都唔記得！」
咁用software個時就唔同講法丫麻

咁...咁我唔知了

講真
呢個年代打機大

用software 可以用到俾老屎忽屌應該都幾蠢下

咁串，係咪同性相斥

下次開screen recorder，開web cam錄video，手機開錄音